你地有冇人修過道法

我認真 又想學
不過香港好多師傅都係冇料呃錢

不過我冇錢 又蠢 行到去就唔撚收我